英國專家稱在柬埔寨密林有馬航MH370蹤影

【星島日報報道】2014年3月8日，載有239人的馬航MH370客機在從吉隆坡飛往北京的途中失蹤。4年多來客機仍下落不明。有外媒日前引述英國一位技術專家表示，MH370客機殘骸就在柬埔寨密林深處。

據外媒報道，英國技術專家伊恩·威爾遜（Ian Wilson）在接受傳媒採訪時稱，他在Google地圖上找到了失蹤的MH370客機。威爾遜認為，客機殘骸就在柬埔寨密林深處。

報道稱，威爾遜目前已計劃前往該密林深處，以證實自己的推論。威爾遜說：「我花了好幾個小時在Google地圖上尋找可能的墜機地點，」、「最後，正如你所看到的，墜機地點就在密林中最暗的地方。」威爾遜進一步表示：「客機尾部與機身背部似乎有一個缺口。」

2014年3月8日，載有239人的MH370客機從吉隆坡飛往北京的途中失蹤。其中乘客227名，機組人員12人。客機失蹤後，多國組織大規模的搜救行動，但迄今為止一直未發現客機下落。今年7月30日，馬來西亞政府在記者會上公布MH370最新報告。該報告名為《MH370安全調查報告》共計495頁，內容包括飛機基本資訊、機組人員構成、調查和搜尋工作等信息。但根據報告，飛機失蹤原因依然不明。

12.089000,104.151806

威爾遜說：「我花了好幾個小時在Google地圖上尋找可能的墜機地點，」

用googlemap

又真係有架飛機

花了幾小時
英國研究

如果係真就大新聞

好完整

點會咁完整啊 吊落去咩

可能d人未死 野外求生緊

英國研究,台灣報導

咁嘅比例唔多似

仲厚格過AV

係

你飛機降落 點都剷一段路 唔會咁靚仔停係度

This post must fire

又睇到有個窿，你唔好話有個人瞓响度

都4年啦

人在野

十零公里外有田喎
點會無人知有架機撞過落黎

好幾個小時
咁之前搵到果d機翼碎片點解釋

爆炸或者下降速度太快 零件四散?

但又係係有架飛機係度喎 到底咩黎

英國研究

菩薩顯靈

唔知幾時會派人去

其實，到底google map可唔可信？

如果唔係MH370 咁係咩 點會無啦啦有架飛機係度

無知一問

之前又話用google map搵到阿特蘭提斯
而家影都冇埋

呢個話係碎片啫

有幾塊漂左去非洲果邊喎，點會仲可以咁完整降落山區？
除非逼降左先有人掟果幾塊機翼落海，呢架山區飛機冇可能係mh370，多數係n年前已經存在

如果炒機，點會咁完整，炒落樹林喎
另外睇香港機場嘅飛機都無咁厚格
最後mh370一開波到現在的新聞都好鬼，美國中國加其他國家唔似想認真報導， 不斷流出不同方向新聞。機上又話接載軍用晶片專家等。如果真係關美國佬事，又點會比你googlemap揾到

無謂撲出黎柒啦你。

剛剛有飛機飛過 比衞星影到...

推

我都係咁諗

分開㗎

我有咁諗過 不過 揾唔到第2架

飛機航線？衛星影個刻有飛機攝鏡

五小時變專家

有架機

地圖測距 隻機大約長 70m
777隻機實際好似 73.9m
如果隻機係空中 地圖內應該會再大d

圖

盲？